# 이중우선순위큐


https://programmers.co.kr/learn/courses/30/lessons/42628


## 문제 설명
    이중 우선순위 큐는 다음 연산을 할 수 있는 자료구조를 말합니다.
    명령어	수신 탑(높이)
    "I 숫자" 큐에 주어진 숫자를 삽입합니다.
    "D 1"   큐에서 최댓값을 삭제합니다.
    "D -1"  큐에서 최솟값을 삭제합니다.
    이중 우선순위 큐가 할 연산 operations가 매개변수로 주어질 때, 
    모든 연산을 처리한 후 큐가 비어있으면 [0,0] 비어있지 않으면 [최댓값, 최솟값]을 return 하도록 solution 함수를 구현해주세요.
## 제한사항
    operations는 길이가 1 이상 1,000,000 이하인 문자열 배열입니다.
    operations의 원소는 큐가 수행할 연산을 나타냅니다.
    원소는 “명령어 데이터” 형식으로 주어집니다.- 최댓값/최솟값을 삭제하는 연산에서 최댓값/ 최솟값이 둘 이상인 경우, 하나만 삭제합니다. 빈 큐에 데이터를 삭제하라는 연산이 주어질 경우, 해당 연산은 무시합니다.
## 입출력 예
    operations	return
    [I 16,D 1]	[0,0]
    [I 7,I 5,I -5,D -1]	[7,5]
## 입출력 예 설명
    16을 삽입 후 최댓값을 삭제합니다. 비어있으므로 [0,0]을 반환합니다.
    7,5,-5를 삽입 후 최솟값을 삭제합니다. 최대값 7, 최소값 5를 반환합니다. 